連登係唔係應該有返自己既貨幣?

以下內容係岩岩走左(離開香港)既朋友同我講
----------------------------------------------------------------------------------------------------------
鑒於連登post質素持續下降，遠遠不如00年代既舊登
我想建議admin係forum到增加一種貨幣 (連登幣)
用黎鼓勵D人開返D有質素既post

1.發行方式
發行方式就以開post/回覆者 既正評黎獎勵
例如100正評就獎勵1粒連登幣，1000正評就獎勵20粒連登幣
連登幣可以係用戶之間傳送(有傳送記錄)，但要收10%手續費咁

2.用途
連登幣可以喺用戶頁面到show出黎 係高質user既象徵
亦都可以買forum功能，例如10粒幣可以令到自己user name發光7日，20粒幣可以將一個post(自己/人地)置頂1-2個鐘，100粒幣可以買到改user name一次機會

喺日後既日子亦都可以用連登幣去投每周/每月之星，當選者有XXX功能/獎勵

去epc啦柒頭

星星月亮太陽代表算啦

可唔可以換真錢先

搞到好似咩貓貓論壇嗰啲咁

小朋友幹大姐姐
請支付10個貓幣解鎖以上內容

Ching...直接返舊登或者想鄉討啦

返返去2000fun果d論壇年代

勳章 積分

負評呢
負評都可以帶起討論喎

dogecoin

可以換真錢

重陽燒畀你

我有U幣

連登唔抄埋高登派膠賜酒系統
真係好失敗

換到錢咩真係
好似dum碌鳩落街咁
為咗做高登最多膠嘅人
成日開埋d垃圾post
咪又一係樣降低質素
網絡世界永遠唔缺呢d人

諗起係舊登開膠post比人推到做每月之星

谷德昭勁一定好有米

欣欣妹係咪2粒鐘先update一次課室角落

係

快啲推安妮去死啦

想快d 知道結局